覺唔覺連登仔被5毛煽動仇恨就如民革的紅衛兵？

細蚊仔無腦可以好恐怖

免費幫人做勞工先好笑 3毫都慳番

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

唔好開個post係踩的，個個開埋啲咁的post只會影響士氣同埋造成分化，如果一定要開的話點解唔開個post係提醒各位巴絲唔好俾人帶到風向用嚟以正視聽呢
三毛就係想見到成個連登都係依啲post，但係我哋又點可以俾佢哋得逞呢

幾好

想補充下，連登可以控制到咩post上到熱門，咩post唔俾上熱門

只要抑壓有關達仔/軒仔/子華的post就可以，但係我見唔到佢地有做，咁好難說服我連登的立場同背景不是紅色